發現XX政府會派間諜收集DNA

通常會約人去酒店開房
呢啲時期約人開房肯定有問題
大家睇路